# Copyright (C) 2024 ForVoyez
# This file is distributed under the same license as the Auto Alt Text for Images plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Auto Alt Text for Images 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/ForVoyez-Wordpress-plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-01T10:19:11+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-01 16:54+0200\n"
"Last-Translator: Cinquin Andy <contact@andy-cinquin.fr>\n"
"Language-Team: ForVoyez <contact@forvoyez.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.3\n"
"X-Domain: forvoyez-auto-alt-text-for-images\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-forvoyez-admin.php:45 templates/admin-page.php:2
msgid "Auto Alt Text for Images"
msgstr "이미지 자동 대체 텍스트"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://forvoyez.com/plugins/auto-alt-text"
msgstr "https://forvoyez.com/plugins/auto-alt-text"

#. Description of the plugin
msgid "Automatically generate alt text and SEO metadata for images using ForVoyez API."
msgstr "ForVoyez API를 사용하여 이미지의 대체 텍스트와 SEO 메타데이터를 자동으로 생성합니다."

#. Author of the plugin
msgid "ForVoyez"
msgstr "ForVoyez"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://forvoyez.com"
msgstr "https://forvoyez.com"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:46
msgid "Auto Alt Text"
msgstr "자동 대체 텍스트"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:138
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근할 충분한 권한이 없습니다."

#: includes/class-forvoyez-admin.php:151
msgid "Your ForVoyez API key is not configured. Please configure it to enable automatic alt text generation."
msgstr "ForVoyez API 키가 구성되지 않았습니다. 자동 대체 텍스트 생성을 활성화하려면 구성해 주세요."

#: includes/class-forvoyez-admin.php:260
msgid "No images found matching the selected criteria."
msgstr "선택한 기준에 맞는 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: includes/class-forvoyez-admin.php:337 includes/class-forvoyez-admin.php:465
#: includes/class-forvoyez-admin.php:521 includes/class-forvoyez-admin.php:544
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:238
#: includes/class-forvoyez-settings.php:55
msgid "Permission denied"
msgstr "권한이 거부되었습니다"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:379
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 이전"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:393
msgid "Next &raquo;"
msgstr "다음 &raquo;"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:59
msgid "API key is not set"
msgstr "API 키가 설정되지 않았습니다"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:76
msgid "API key is valid"
msgstr "API 키가 유효합니다"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:78
msgid "Invalid API key"
msgstr "잘못된 API 키"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:92
msgid "Image not found"
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:101
msgid "Failed to read image file"
msgstr "이미지 파일을 읽는 데 실패했습니다"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:144
msgid "Failed to decode API response"
msgstr "API 응답을 디코딩하는 데 실패했습니다"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:166
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:93
msgid "Analysis successful"
msgstr "분석 성공"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:51
msgid "Invalid data"
msgstr "잘못된 데이터"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:56
msgid "Metadata updated successfully"
msgstr "메타데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:192
msgid "Invalid image ID"
msgstr "잘못된 이미지 ID"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:99
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:222
msgid "unknown_error"
msgstr "알 수 없는_오류"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:176
msgid "No valid images selected"
msgstr "유효한 이미지가 선택되지 않았습니다"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:180
msgid "Processing started"
msgstr "처리 시작됨"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:206
msgid "No images provided"
msgstr "제공된 이미지 없음"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
msgid "Alt Text:"
msgstr "대체 텍스트:"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Caption:"
msgstr "캡션:"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:122 templates/admin-page.php:44
msgid "All Complete"
msgstr "모두 완료"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:141
msgid "Missing %s"
msgstr "%s 누락"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:174
msgid "Analyze"
msgstr "분석"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:175
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:61
msgid "API key cannot be empty"
msgstr "API 키는 비워둘 수 없습니다"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:67
msgid "API key saved successfully"
msgstr "API 키가 성공적으로 저장되었습니다"

#: includes/forvoyez-helpers.php:117
msgid "Invalid API key format. Please enter a valid ForVoyez JWT."
msgstr "잘못된 API 키 형식입니다. 유효한 ForVoyez JWT를 입력해 주세요."

#: includes/forvoyez-helpers.php:136
msgid "Invalid JWT format"
msgstr "잘못된 JWT 형식"

#: includes/forvoyez-helpers.php:145
msgid "Invalid JWT payload"
msgstr "잘못된 JWT 페이로드"

#: includes/forvoyez-helpers.php:150
msgid "Invalid JWT issuer"
msgstr "잘못된 JWT 발급자"

#: includes/forvoyez-helpers.php:155
msgid "Invalid JWT audience"
msgstr "잘못된 JWT 대상"

#: includes/forvoyez-helpers.php:160
msgid "JWT has expired"
msgstr "JWT가 만료되었습니다"

#: templates/admin-page.php:6
msgid "Legend :"
msgstr "범례 :"

#: templates/admin-page.php:11
msgid "Missing Alt Text :"
msgstr "대체 텍스트 누락 :"

#: templates/admin-page.php:13
msgid "Missing Alt Text"
msgstr "대체 텍스트 누락"

#: templates/admin-page.php:21
msgid "Missing title :"
msgstr "제목 누락 :"

#: templates/admin-page.php:23
msgid "Missing Title"
msgstr "제목 누락"

#: templates/admin-page.php:32
msgid "Missing caption :"
msgstr "캡션 누락 :"

#: templates/admin-page.php:34
msgid "Missing Caption"
msgstr "캡션 누락"

#: templates/admin-page.php:42
msgid "All complete :"
msgstr "모두 완료 :"

#: templates/admin-page.php:60
msgid "Items per page:"
msgstr "페이지당 항목 수:"

#: templates/admin-page.php:66
msgid "All"
msgstr "모두"

#: templates/admin-page.php:72
msgid "Analyze all missing alt/caption/title images"
msgstr "대체 텍스트/캡션/제목이 누락된 모든 이미지 분석"

#: templates/admin-page.php:75
msgid "Analyze all missing alt images"
msgstr "대체 텍스트가 누락된 모든 이미지 분석"

#: templates/admin-page.php:78
msgid "Analyze all images"
msgstr "모든 이미지 분석"

#: templates/admin-page.php:91
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: templates/admin-page.php:94
msgid "Analyze Selected Images"
msgstr "선택한 이미지 분석"

#: templates/admin-page.php:118
msgid "Confirm Analysis"
msgstr "분석 확인"

#: templates/admin-page.php:122
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/admin-page.php:125
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/api-settings-modal.php:7
msgid "ForVoyez API Settings"
msgstr "ForVoyez API 설정"

#: templates/api-settings-modal.php:8
msgid "Enter your ForVoyez API key below:"
msgstr "아래에 ForVoyez API 키를 입력하세요:"

#: templates/api-settings-modal.php:11 templates/configuration-tab.php:35
msgid "Toggle API key visibility"
msgstr "API 키 가시성 전환"

#: templates/api-settings-modal.php:21 templates/configuration-tab.php:45
msgid "Save API Key"
msgstr "API 키 저장"

#: templates/api-settings-modal.php:24
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/configuration-tab.php:9
msgid "API Configuration"
msgstr "API 구성"

#: templates/configuration-tab.php:10
msgid "Manage your ForVoyez API settings here"
msgstr "여기에서 ForVoyez API 설정을 관리하세요"

#: templates/configuration-tab.php:14
msgid "About ForVoyez API"
msgstr "ForVoyez API 소개"

#: templates/configuration-tab.php:16
msgid "ForVoyez API provides powerful image analysis capabilities for your WordPress site. To use this plugin, you need to obtain an API key from ForVoyez."
msgstr "ForVoyez API는 WordPress 사이트에 강력한 이미지 분석 기능을 제공합니다. 이 플러그인을 사용하려면 ForVoyez에서 API 키를 얻어야 합니다."

#: templates/configuration-tab.php:19
msgid "To get started:"
msgstr "시작하려면:"

#: templates/configuration-tab.php:22
msgid "Visit the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez signup page</a> to create an account."
msgstr "계정을 만들려면 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez 가입 페이지</a>를 방문하세요."

#: templates/configuration-tab.php:23
msgid "Once logged in, navigate to your <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez dashboard</a>."
msgstr "로그인 후 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez 대시보드</a>로 이동하세요."

#: templates/configuration-tab.php:24
msgid "Generate an API key in the API section of your dashboard."
msgstr "대시보드의 API 섹션에서 API 키를 생성하세요."

#: templates/configuration-tab.php:25
msgid "Copy the API key and paste it in the field below."
msgstr "API 키를 복사하여 아래 필드에 붙여넣으세요."

#: templates/configuration-tab.php:28
msgid "For more information, please refer to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API documentation</a>."
msgstr "자세한 정보는 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API 문서</a>를 참조하세요."

#: templates/configuration-tab.php:32
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: templates/configuration-tab.php:34
msgid "Enter your API key"
msgstr "API 키 입력"

#: templates/dashboard-tab.php:4 templates/main-page.php:10
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/dashboard-tab.php:5
msgid "Overview of your Auto Alt Text for Images"
msgstr "이미지 자동 대체 텍스트 개요"

#: templates/dashboard-tab.php:10
msgid "Total Images"
msgstr "전체 이미지"

#: templates/dashboard-tab.php:14
msgid "Images Completed"
msgstr "완료된 이미지"

#: templates/dashboard-tab.php:18
msgid "Images Without alt / caption"
msgstr "대체 텍스트 / 캡션 없는 이미지"

#: templates/dashboard-tab.php:27
msgid "Pre-requisites"
msgstr "사전 요구 사항"

#: templates/dashboard-tab.php:28
msgid "Make sure you have the following before you start:"
msgstr "시작하기 전에 다음 사항을 확인하세요:"

#: templates/dashboard-tab.php:32
msgid "Go to the 'Settings' tab"
msgstr "'설정' 탭으로 이동"

#: templates/dashboard-tab.php:33
msgid "Enter your ForVoyez API key"
msgstr "ForVoyez API 키 입력"

#: templates/dashboard-tab.php:34
msgid "Click on 'Save API Key'"
msgstr "'API 키 저장' 클릭"

#: templates/dashboard-tab.php:40
msgid "Quick Start"
msgstr "빠른 시작"

#: templates/dashboard-tab.php:41
msgid "Follow these steps to generate alt text for your images:"
msgstr "이미지의 대체 텍스트를 생성하려면 다음 단계를 따르세요:"

#: templates/dashboard-tab.php:45
msgid "Go to the 'Manage Images' tab"
msgstr "'이미지 관리' 탭으로 이동"

#: templates/dashboard-tab.php:46
msgid "Select the images you want to process"
msgstr "처리할 이미지 선택"

#: templates/dashboard-tab.php:47
msgid "Click on 'Generate Alt Text' to start the process"
msgstr "프로세스를 시작하려면 '대체 텍스트 생성'을 클릭"

#: templates/dashboard-tab.php:48
msgid "Review and edit the generated alt text as needed"
msgstr "필요에 따라 생성된 대체 텍스트 검토 및 편집"

#: templates/main-page.php:8
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: templates/main-page.php:13
msgid "Manage Images"
msgstr "이미지 관리"

#: templates/main-page.php:16
msgid "Configuration"
msgstr "구성"
